我簡直係cooking mama個仔

雪櫃入面得蛋
我都可以整到咁好味既野出黎

你唔叫麥麥送啦？

怕醜唔敢叫

Cooking jaijai?

係cooking kitty